［沙盤推演］支那肺炎

明顯地世衛已經畀支那嚴重滲透赤化，我以陰謀論睇，今次支那武漢肺炎唔係無故爆發，點解好爆唔爆就係簽署第一階段之後無耐就爆，應該係成功試到新藥用今次爆發做契機藉以要脅全球企係支那個邊打擊美中貿易戰，而且對香港同美國做到人道同資金雙重打擊。

死幾多人係支那眼中根本唔係問題，最重要係令全球各國都關注支那肺炎，再宣布自己有藥醫以拉攏各國，做到領頭羊效果幫共狗續命

再睇香港正苦點解唔做好把關？顯然係為左配合國家戰略，你用人權法同普選落第二階段，咁支那就用病毒去打擊香港，先放病毒落香港令局勢緊張，再對香港醫療以人道綁架施壓，係資源同人手不足情況令香港人疲於奔命，以作為籌碼引進大陸醫療，我先前已經講過共狗係會不擇手段黎鞏固自己權力，如果冇辦法做到對香港全面支配，一定會無所不用其極

拒絕Freerider 從生活做起
幫手推下

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

｛圖多bin c｝點解R0值咁高？病毒來源係野味？支那自己一早講咗

WHO話中國無事，咁咪唔符合災難條款lol

就快會改口風，不過唔係用WHO把口，係以國際形勢黎過骨